杯過人既人 會唔會反思下

見到比你杯既人 依加生活得好好 好有錢 會有咩感受？

會覺得係自己功勞

如果依加都有陰影，影響到佢依加性格呢？
利申: 被杯者

點解 洗唔洗比番一千幾百萬你？

百杯成材
唔使 記得我 心中感激就得

大丈夫だ

比我杯親嘅而家都係失敗者 做緊保安

杯人有咩感受

可以有咩感受 垃圾就要杯

做和事佬最後比人杯返轉頭

你唔垃圾咩

以前杯到有個唔敢出聲既同學肯出聲 敢present oral敢講野 最尾入埋cu

利申 女校

有d on下on下樣樣衰衰又唔講野 真係唔係有心想杯嫁 但係都唔知你想點 慢慢就好似變杯你咁
但係有d好抵杯 on99成日講真on9野又真膠又煩咁 總之係正常人都覺得佢on99 咁就真心杯

杯人就唔會係垃圾 講完

你依加有咩成就 我覺得你垃圾